消毒酒精噴霧送比有需要嘅人

眼見香港情況咁樣，大部份消毒物品十分昂貴亦短缺，我地已經係市面上成功買到消毒火酒，依家自製成酒精消毒噴霧免費送比有需要人士。

100支左右30ml噴霧版本
另外有約50人需自備無菌容器盛載30ml
合共大約150人左右受惠

派發日期及時間：8-2-2020 下午1500
派發地點：堅尼地城

備處：
1.切勿飲用
2.屬於易燃物品請遠離火種
3.世衛建議配方
4.避免接觸眼睛及孩童使用
5.只供外用
6.對酒精 甘油敏感或有濕疹皮膚敏感人士切勿使用
7. 世衛建議配方建議只能用最多兩星期，有效期自行決定！
8.如有覺得麻煩不滿介意者，請不要為難我們，我們只是為香港出一分力
9.派完即止，另外不接受任何金錢換取
10.小弟與小妹製作過程均有消毒雙手並戴上手套及口罩
11睇清楚1-10嘅備注先好黎領取

自己香港自己救

#想問下大家 覺得我地係固定一個位置派 定係 周街走好？

兩樽 thx

有無係其他途徑通知有依個活動？
西環有好多老人家應該無連登ac

係Facebook post過 希望佢地有睇到

決定咗確實地方未？可以喺tg同佢哋講

我地特登留咗五十支比老人家

暫時未決定 決定咗盡快公佈

點左讚 點pm你?

有興趣 想要2枝

支持 留比有需要既人

想比老人家可以聯絡銀髮族fb?
或者區議員？

詳情留意聽日公布

捐俾龍門冰室，佢地會再捐俾指定嘅人㗎

WHO 話可以放19個月喎